今年世界盃冠軍係英格蘭🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿啦

咪燈

刷個神射手出嚟就得

冠軍肯定無

唔信就算